真心答，有無見過人掃安心出行qr 曲？

Me no

未見過

連見都冇見過

有,銅芯罩廢老

見到依啲人更加要彈開

見過一個，喺港鐵商場，掃左好耐

好多長者以為「掃」QR code，係要對住個code上下上下咁郁部電話，結果掃極都掃唔到

無

有, 街市D廢佬會掃

但最ON9係唔多識用手機

搞勁耐先掃到

阻住哂條路

我研究左一陣我諗佢係想SHOW OFF比人知佢幾叻識掃碼

見過西裝有錢鬼佬

個app又送咗幾多錢俾 工聯會 啲工人？

又真係冇喎

個app可能又係揾陳奕希寫

掃過地

嘩你都好客氣，仲叫佢地“長者”

政府真係on9
整埋安心code,又唔立埋法多制做
成日做d 唔做d
底比大陸屌

嘩屌你老母

有 女人一睇知藍到黑個啲